你唔好咁撚on9得唔得呀！

人地都block 左你啦，仲咩仲要日日諗住佢呀
明明就係一個未見過嘅陌生人
只係叫係網戀左一個月咋嘛
你咁撚上心做乜9呀！

屌
我幾時先肯醒

唉...我都有試過block自己鍾意嘅人。anyway，下一個更乖

點解要咁做？

因為我係on9佢係垃圾